養心殿facebook page 父親節post狂delete + block 人

太差喇! 呢個facebook admin
宣揚你老細意念竟然Delete留言同Block 人, 對老細不忠, 如果老細的話是對的, 應該要俾多D人睇

繼續重溫老闆既偉論

推

推爆去